點解同條女食飯 佢真係老奉要我請

我其實想食啲好野 貴少少
但我真係唔想比2份錢

下次叫佢請

同佢傾下

G

分手啦，ed 女當你係提款機ja

扑多幾次補數

真心 唔岩就分開啦

食懵你，點都要有風度 🤣🤣🤣🤣🤣

下次請佢食你碌野啦

仲成日叫我去旅行
心諗 唔係要我包佢嘛?
買機票無理由各自分開買
佢又話冇credit card

老西都唔去住

你扑佢有無比返錢先？

我發現如果條女越低學歷就越中意叫人請

條路自己揀

咁咪叫佢比cash你囉 有咩問題啊 一齊去旅行無理由你包曬掛 洗費都要AA啦

餐餐帶佢食m記
你想食好野留返同朋友食

有不滿可唔可以溝通左先 女人唔識讀心咖屌

我之前情況同你一樣
講咗冇改
捱咗3個月
佢話朋友先會一人一餐/AA
拍拖就預咗要俾埋佢 要養佢
依啲女人 快啲飛啦

講左唔改就飛左佢

因為自己搵唔到錢？

好明顯啦 有能力嘅係唔會想男人請

你搵返個男朋友請你咪得

而家個社會風氣 真係以為男人比錢係老奉

你指食貴少少既，即係人均消費幾錢到呢？

自己食咪得

試過一個ex 下下開口話請
到依家 條女 佢無開口 自然都係我比

我覺得係心態 最緊要你覺得值

簡單來講 你同條女關係麻麻

咁你屌完佢有無俾番錢

正評你

最好就係兩條友都極有錢
爭俾錢個畫面最靚

你無錢你都肉酸
條女無錢都肉酸

窮人唔適合拍拖
傾錢銀方面會好核突

條女窮冇錢食好野 你話要食佢咪陪你食 你請下佢有幾難

因為你條女係港女，唔係日本妹

條女正唔正先

都未結婚 咁快當自己老婆要人養？
何況老婆都唔應該飯未張口啦

咁要睇呢個女朋友pt定ft喎

女人咪又係成日口不對心 男人就一定識讀心嘅

不了

分手

我覺得最撚尷尬嘅係張單黎到
條女又好似冇乜動作想拎銀包出黎咁
咁好自然就變左要你俾錢了
但係事後係完全唔會俾返你 而自己又唔好意思開口同佢討論下
簡單黎講 兩個都要識做先得 拍得拖真係冇理由下下計到盡
但係我依家已經成個月都係咁嘅情況
而且餐餐都係幾百蚊上落 再咁落去我真係唔掂

我以前會同我ex講出到去比返
有時個waiter係到等我地比錢
我又唔係好想大家各自拎出黎 好撚柒咁
唔想人地覺得aa制 佢會好柒 我自己就冇乜野

我都係老奉比條仔請食飯

Btw淨係肯比條仔請，其他人食飯堅持AA

出街出得多會請返佢食，一人比一餐（佢會出聲話近排出街食出得好密）
堅決反對逐餐AA 計，簡直係侮辱左個關係

如果真係有負擔，可以照直講
女仔對你認真係會體諒，會一齊諗辦法解決

次次埋單
女友自動自覺塞返錢畀返我
係咪應該感動

請客 王力

你地各自讀書定做野? 如果真係負擔唔起咪出聲講囉。好正常姐。

逐餐AA點樣侮辱咗段關係點解同朋友AA就無侮辱段關係？

你讀咩碩士讀到個邏輯咁奇怪？

有無負擔都好，男友請女友食飯唔係應份架喎

講到好似請你食飯係男友既特權咁

一人比一次啦
唔洗埋單果陣aa咁肉酸/淨係要一個比晒
你比晒都好大負擔啫女方自己唔會覺得有壓力㗎咩
我地如果見對方果排手緊 就會自己比多幾次 或者食平啲等對方比少啲

去旅行都照aa 去到會有個袋仔裝公數除非想請/送野比對方

利申絲 同男朋友都識揾錢

點解男朋友請會係應份
冇人請食飯係應份

逐餐aa點侮辱關係比果陣麻煩肉酸啲啫

利申絲 同男朋友一人一餐

想知大寄點睇男女未拍拖前，約會的時候
應該AA定男方俾哂？

男人比錢唔係老鳳 但係表現/風度
男人覺得值唔值就視乎你係咪以結婚為前提交往囉

女人嘅角度 如果拍拖都aa 咁第日結左婚點算
拍拖都咁計較 第日個男人更加唔會為你付出
如果大家學生仔aa都正常，成年人就接受唔到aa

Btw 所以點解話窮人唔好拍拖唔好結婚

內射佢之後咬佢耳仔同佢講下次到你請

絲打 讀到去master 個logic禁有問題唔掂wo
如果你真係好愛佢 反而會掉返轉想佢唔好洗禁多錢 甚至請返佢食飯

由呢件事我都睇得出同你一齊平時都幾麻煩 你男友應該都幾慘

仲有 你話讀到master低唔低學歷 禁所有野都例外嘅 就好似你禁

屌閪唔洗俾錢呀!?

咁你咪老奉咁中出佢囉

連登標準答案

好靚嫁? 唔係就算啦 第日娶咗仲煩

利申 絲

最憎老奉

你再忍就食窮你
同佢商議下囉 遲早都要講
呢啲問題收埋收埋總有一日會爆

題外話 由於暑期工出左糧
下星期請男朋友去西餐廳食beef wellington
不知幾開心
利申 藍絲

乞兒咩做衰港女個格

從來唔會老鳳要男朋友請
人地搵錢都辛苦架 大佬
鋪鋪都條仔請 佢去請個正啲既好啦
點解要請你先 你咩人咁值得
利申 搵25k degree bf 30k

300up

出一出街全包宴
食貴啲隨時過千
睇戲食飯 mud柒都係

係 可能我覺得唔值

同埋我覺得態度緊要
一人一樣 一人一次 感覺好啲
我請貴 佢請我譚仔 我都會舒服啲

依個問題我成日都會諗
拍拖果時去旅行 咁機票酒店依啲點搞
無得分開各自book
即係變相係一個俾晒
如果女朋友唔醒水 一人俾一樣 要開到聲叫女朋友夾份俾 大家又無引

其實我係負擔到 但唔鍾意老奉嘅感覺

我鍾意係我自願話請 而唔係奉旨係我拎出黎比

未拍拖前 我都會自願請佢

屌 自動自覺真係好基本

岩岩一齊試過同女朋友講
不如一人俾一餐
試行左唔夠兩餐就俾佢話
覺得拍拖應該男仔俾多d錢
結果餐餐都係我俾

我之前食自己生日飯都係自己比
咁我自己食咪一鳩樣
仲要比多份錢

我同男朋友一人俾一餐，旅行就我唱錢佢買機票
好fair,兩個都係16k

咁閪

佢真係餐餐都唔諗住講
加埋啲性格唔知點咁
3個月都冇就分手

睇黎好多人都有呢個問題

貴咪消費少啲囉 set budget 咪可以控制到個駛費
無錢可以唱淡香港經濟，一齊減少消費

或者我有時開口話呢餐我請

我同條仔都當左請食飯係男子氣慨嘅一種.... 所以呢個位無爭議

你當佢終身伴侶既

你咪當依架洗你錢等於洗佢將來有份既錢

如果你唔當既

咪開門見山講AA

如果唔捨得佢洗咁多錢 ，咁應該係食平d而唔係aa
一餐一百幾十 一個月十餐 都係幫條女俾咗幾百蚊
一個月幫條女俾幾百到一千食飯錢都肉赤？
講緊大家成年人，學生另計

如果係經濟問題食唔到貴嘅，條女乖嘅自然會提出請你食返餐貴既/貴既aa

扑左未先?
認真問

暫時我對佢真係冇終身伴侶想法
應該唔係結婚嗰個

1Q而家最平都要380-420你自己諗

冇信用卡？
岩岩中學畢業無耐？

講到俾男朋友請好似係恩典咁真係笑咗
仲好意思話自己master
影衰晒
做你男朋友都幾慘
請你食飯仲要老奉
好話唔好聽你咁樣同做雞無分別
仲以為自己好矝贵

我對屌佢都興趣不大

我都有請返佢食飯架
都會為佢諗慳錢架

佢有自覺要照顧我咪主動比哂啲錢之嘛

咁有時一整日出街，個駛費好甘我都會話要儲分爭住碌卡嘅

我認我麻煩，但佢自覺負擔個駛費令我有個感覺係佢會想繼續照顧我

邊個搞手邊個俾

點會有人可以老奉人地請

咁我大致上都係同男朋友一人一餐啫，佢有時比多幾餐
或者佢請左食飯就會我主動碌卡買戲蛋
逐餐AA核突在一齊計錢同找續
普通朋友先會計啲咁嘅爛鬼數

因為你on9

樣ok但冇身材

而家又有幾多個餐餐M記 譚仔既女仔

話就話一人一餐姐
我都係咁樣同女朋友講一人一餐架
但係俾俾下變左次次都係我呢屌

嘩大佬 隔住個mon都聞到啲港女味呀
打字都feel到平時講野啲語氣

呢個真係特權黎架
出面啲mk妹餐餐都老奉叫人請，唔熟都要迫人地埋單
呢啲先係有問題喎

男友請女友食飯
講緊個女仔有無比某個男仔有資格去照顧佢

係想照顧個女仔嘅，自己做好啲理財
個女仔唔一定係貪佢啲錢先會咁，只係想睇下一個男仔有無能力照顧人，份人有無遠見有無計劃etc

你地係咪年紀太細 所以唔明呢個道理
定係時代變左，我老了

最近房錢好平喎

不合就分
錢銀最易影響兩個人感情

我都冇
得debit card

都餐餐請仲有咩好溝通呢D係格既問題

因為男女平等

gender studies

m記譚仔一餐兩個人加埋一百樓下添啦
但其實周街好多茶記，冰室，平d嘅餐廳都有7-80蚊一個dinner set
居民區嘅小店甚至有30-50蚊食飽肚添
呢方面可能男仔為自己荷包著想要花少少心機搵喇

利申：我同另一半出街食飯9成都係兩個人200蚊樓下就埋到單

有無得屌先
私家雞都要俾錢

條女自己揀, 仆街唔好喊

完全AA真係幾肉酸, 不過女朋友識做, 互相尊重同體諒, 大家就唔使為果啲錢搞到旅行都唔開心

我CASE係調轉, 女朋友BOOK哂野, 我主動俾返錢佢, 通常係過半齊頭數, 佢就死都話要找返俾我, 我反而覺得咁會生外

唔係負擔唔到,而係埋單果陣你拎個銀包出黎做下樣已經好夠
連做下樣都唔做既女人,仲點會同你結婚

宜家已經知識型經濟喇，男性一早已經無搵錢上既優勢
既然現在男女平等，邊個經濟能力高咪俾多D
男人同樣可以做家庭主夫姐
仲講咩男仔要完全照顧個女仔咩？

我自己都係咁諗
佢手緊的話我寧願陪佢食廿幾蚊一碗麵，都唔想aa
我寧願我買d佢需要嘅嘢送俾佢(千千聲嗰d)
都想佢keep返d錢請我食飯
我會覺得未結婚前，食飯佢俾係佢嘅責任

你咁請法只會越食越貴 你想帶返佢食啲平嘢佢都會屌尻你

講真如果一個女仔愛同體貼對方, 點會捨得另一半洗咁多錢呀
大家應該有共識唔會次次都食咁貴
唔係話要計較, 但有時你比, 有時我比, 互相分擔, 咁先係成熟既關係, 先行到落去

個辦法咪就係你呢d臭西直接拎銀包出黎AA囉
講到好似條仔冇計咁

男女都仲未係同工同酬架

廿幾歲人 卡都冇張
話驚自己用錢
咩理財觀念
唉 終身伴侶揀呢啲盞拖累自己將來

揀伴侶 我想揀個精明 有腦嘅

唉 佢淨係識上網買衫褲 無聊野
真係令唔到我 進步
同佢組織家庭真係唔敢想像

exactly
如果佢做樣 我都會叫唔使啦

點解同條仔拍拖
要老奉比佢屌佢

出去行街男友都係不停問我有冇野想買
空手行出黎佢會問你冇野買咩
食飯永遠都唔會要我俾錢

原來我男朋友真係咁好

以前同個港女一齊
買包糖都特登企喺cashier前面等你行過去比錢先肯走
打開個銀包有張500蚊都話無錢 唔食飯喇 轉頭就喺你面前嗌胃痛呀好痛呀 無辦法啦無得食飯
根本就係想你請 乜柒都要你比錢
大家當時都係學生 頂唔順同佢講 就話我講嘢難聽

現任係日本妹 所有嘢AA
飯錢唔會話邊個爭邊個
咁樣反而多咗送小禮物比佢 個心態舒服好多

如果一個女仔對你有意思
佢就算港女都會扮下野俾下錢或者AA
因為佢要扮好女仔
佢連扮都唔扮係因為佢唔CARE
你自己諗

分手咪唔駛請law

其實食餐飯2,3百請埋佢唔係問題
只係成日都係自己俾哂，心態上會有D唔平衡
間中叫佢請返我飲野算

即係條女唔值呢個價
所以唔想投資咁多錢

諗起陳山聰為左追賭王個女而息影
佢都係度過，覺得抵做先去做

飛左佢啦 咪嘥大家時間
搵一個會為你荷包心疼、而你又為左佢唔會心疼荷包嘅女仔

屌閪唔洗錢啊

飛左佢啦

依樣真
有啲仲要係連一句多謝咁門面既野都唔會講
真係老奉

同樓主遇過一樣情況 已飛

一路請開突然唔想請就會聽到：你以前都唔係咁既！你變咗了！

點解？因為對我有利嗰陣就要男女平等，有着數嗰陣就「男要讓女」、要有風度

巴打你有呢個諗法代表你負擔唔起
咁就要檢討下自己個做法，係咪真係要餐餐請
出到黎做野始終要有個錢傍身
如果因為條女搞到儲唔到錢就無謂
尤其係想繼續走落去更加要理財
冇理財觀念既人只係適合拍拖唔適合做另一半

至於旅行就同佢講未有錢請佢去探下口風
如果佢無意AA就餐餐帶佢食餛飩麵
再餐餐同佢講儲錢去旅行最後屌西即飛

呢啲女中出即飛算啦

窮人拍乜野拖

邊個行業仲未係同工同酬呀
可能我知唔曬啦，但至少專業界別一定係
個趨勢仲越來越請女不請男

至於政府統計處男士收入中位數高過女士
因爲男人好多要做勞力工，地盤/跟車/倉務等
勞力工起薪係多少少
長遠來講呢班人兩萬零三萬已經cap咗
女士大把工做幾年遠超呢個數

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

開返個post
下次同女食飯個時
等我開出黎比佢睇

唔想追post
想問樓主有冇同條女認真討論過財政同理財問題
我覺得你最好諗辦法討論下
如果佢真係思維太幼稚 就飛吧啦

兩個人長遠咁點一齊生活呀？

咁都傾唔撚掂數/無撚得傾
段關係點繼續？

你搵多過佢好多就ok
大家搵得差不多就不了

古代多數女既都唔做野，男比晒好正常
依家咁多男既關心錢銀，aa,係因為窮呀。
如果年薪千萬，年使6位數食飯旅行買埋衫買埋袋，我相信好多男士都冇所謂。
依家2x~3x歲男女收入差唔多，衣食住行家用，投資，儲蓄（for買樓or whatever),好多男士都冇mud錢剩，雙份消費自然覺得好甘，所以咪會想aa lor。
如果男既比雙份到就入不敷出或乾晒溏，提出aa女生又反對，飛左佢算啦。

我唔會為佢辯解 無論客觀定主觀呢件事都好on9 我身邊有朋友都係咁 佢一直接受嘅思想係 “我係女仔，要人照顧”呢種自己將自己放係低處嘅思想 佢完全意識唔到呢個想法貶低左自己 直到佢知道我同男朋友會輪流比錢之後 再加上大學elective 揀無可揀下讀左gender先意識到有咩唔妥
呢個香港雖然望落好男女平等 但係依然存在好多隱性歧視 其中就包括女仔係耳濡目染下覺得自己要被男人照顧
Ok sorry偏左題 其實我只係想講 雖然有女仔覺得被照顧係應份 同時都有唔少女仔意識到唔可以繼續落去 所以我先建議樓主同個女仔溝通左先（sorry 語氣衝撞左啲)

我仲好記得我因爲呢個問題同我個ex傾過

佢居然話番我窮同寒酸利申 平時請到都請，但我只係個住公屋既學生

更加要去旅行
晚晚砌佢補番數

你當你條女係雞？

點解AA係侮辱左段關係。。。
大家經濟水平如果差唔多，正常唔係要AA咩

唔鍾意AA 多數男朋友俾 有平有貴
但我都會請男朋友食 咁有無問題？

你都識講係偶爾

終身伴侶點解唔可以經濟獨立

屌 你撩鼻屎係手指爽定個鼻爽丫 係到條女比啦 又要出錢又要出力？

我同gf都係學生
之前出街食飯多數都係我俾
因為佢嗰陣冇返pt

到依家習慣曬乜都要我俾
叫佢俾錢好難
俾都係俾少少要我貼
借錢還少少就當還左 唔叫佢還就提都唔提

佢一餐都未請過我食
又話以後要養佢

好撚辛苦 好撚大壓力
完全冇將來嘅感覺

雖然我好愛佢 但係好無力

正解

請佢食腸

其實可能內心都係唔想係佢身上付出

唉 同傾政治又唔啱傾
傾下股票 mpf更加唔識傾
叫佢介紹下咩護膚品又hea9我 話我嗰啲唔啱你用
叫佢幫我淘寶睇下衫褲袋 又話唔識男裝

生活 經濟 時事 咩撚都傾唔到

屌 你老味

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

條女唔啱你 分手啦

同佢傾下？我俾錢之後我女朋友會塞返比我

條女：我有比你屌架

臭雞返bk啦
又唔係一家人請乜撚野
女人冇錢咪做雞

其實男女朋友AA/你請一餐我請一餐冇問題 ex係有意無意餐餐都AA 大時大節都係 所以心淡 利申: 絲

係咪因為習慣成自然佢覺得係老奉

上網買衫褲會冇卡？
有個契爺幫佢找數啊

same

巴打留個tg傾下？

咁如果男搵得好多錢 家底好
女搵既錢可能喺少好多 屋企喺基層呢？
利申 大家都學生 女5000一個月 男20000一個月未計零用

嘩..講到大條道理咁wor...
個個月額外俾多成千銀
咁你又付出左D咩呀?

都係個句你要餐餐條仔請哂冇問題... (中式思想)
咁你要跟返中式個套行 你係屋企冇話事權 男人話哂事
如果你要跟返西式 男女平等 就唔好叫條仔俾哂錢

同時要得到西式同中式傳統既好處 又將中西傳統各有既缺點拎走
依個世界邊有咁著數..
所以港女先咁討厭

你開呀 我地入黎傾

Join

唔係所有野都例外
一開始斷定唔AA制就關學歷
高低事個邏輯有問題

屌 拎撩鼻屎同扑野比
定係你身體有咩問題導致你冇感覺？

咪撚嘥納稅人啲錢啦，讀到碩士講野都ON 99咁

問題係點解要係男方請 唔可以AA

每個月慳返1000，捐去612人道基金都好ar 錢無人嫌多

假設每月個人開支4000，用多1000就係增加左25%開支
憑乜要我洗多25%先

因為我係男人？

係你 養出港女
識女 識到包養咁樣

其實都係睇夾唔夾
你唔肯請 咁你咪搵個肯同你AA既人
唔洗吹奏肯AA既女仔
有啲男仔都係堅持自己比晒架
大家觀點唔同 人夾人架姐
最緊要大家相處舒服

你都幾撚扭曲
因為係男人所以有責任俾錢請哂？
係咪女人就要俾男人任屌？
女人生兒育女係責任呀嘛
你同人講責任論既
話說阿嬸你咩年代？
食飯要人老奉俾好自豪？

利申 絲 男朋友大男人爭住俾 我會入番落佢銀行
或者塞錢落銀包

一餐我 一餐佢 最簡單

係我女朋友都係，記得好好錫住佢
我覺得咁嘅女仔好識諗，先唔講雙方有無錢，會考慮你銀包，覺得雙方都有責任係感情度，唔係單方付出，賢妻代表

你分析得好客觀，有D係會聽得入耳但只佔少部分。

幾種我都有遇過，自發出錢請食飯/AA/老鳳/純粹無意識(講完修正左，跟住又變番無意識）

我想講我地男人們Gentle man請食飯無問題，但請唔好濫用我地既Gentle man。

大家都係打份牛工，個人認為我地出幾次你起碼都出一次啦，起馬我地心裡面舒服D

仲未計一年四季咁多節日買禮物同去旅行

咁你搵幾多佢搵幾多先
如果你搵多好多咁係你請ga啦

笑左咁你女友一定好有錢

普通私樓妹

你條女有冇收入先
不過主要都係睇你覺得值唔值

去過搵女朋友 因為佢係果邊讀書 所以唔洗買機票 但係酒店錢 佢點都要比返一半我 食飯行街就一人比一餐 有時想請下佢食野佢都唔肯

巴打試下男人囉

十餐係點計
我上一條女都係咁 一個禮拜起碼見5日
周末一日食2餐一個禮拜起碼都6餐一個24餐
仲未計睇戲爆房
點樣可以唔肉赤

點解拍拖老奉要扑野

食飯要條仔比, 係比面佢咋
其他人想請我食飯我都唔肯架, 無啦啦欠人人情咩

唔係個個都有資格令我欠左佢架

(我無提起我付出既野, 唔代表我伸手要人養既)

利申 大家都係學生

我會唔介意請埋條女食
但如果佢太老奉我都會有啲bad feeling
扮下野話AA然後等我拒絕都好啲啊

Anyway扑多幾次補數+1

一個字：窮

風度？人請你食野你比人攬攬錫錫
咁你同做雞有咩分別？
係真心拍拖就兩個一樣要平等
間唔中請對方食野送野比對方就得

女權撚就係on9，係唔平等既問題上就拎著數 要搵男人笨，又唔見你地話當兵要平等 唔見你話女人要有風度 又唔見你地話唔要贍養費 又唔見你地幫香港男女平權出分力除消單方面非體強姦罪指名男性？

大家一齊加油啦 男女關係溝通真係好重要 溝通完當冇到就真係飛得lol

其實最理想係輪流請食飯

我都係請女朋友多
知佢呢排經濟上有困難
但講好左之後AA返

出少d 街咪得囉佢問到，咪話出街出到無錢佢係鍾意你既，就會正視問題嫁啦

你俾得唔高興咪扑野屌大力d發洩下 發洩完都係覺得條氣唔順咪分手囉 邊個俾錢食飯跟本就係價值觀的問題 夾唔倒但傾得掂咪ok 傾唔掂數就無辦法嫁啦 因為你未愛條女愛倒可以就佢 條女又唔就返你

從來無要求男朋友請返我 有時仲係我請佢 放題都試過請
咁又點 都係俾佢飛

老實講
使費點樣分配應該係靠兩個人自己既配合同溝通 只要兩個人覺得舒服 其實吾需要理其他人點睇 正所謂 一個願打一個願挨

不過如果當事人將俾人請視為俾呢個人既特權，我覺得呢個似乎有點自視過高。

直接開口講，問佢咩原因

同意
只要唔好喺飯枱度計錢數錢就ok

點止，買電腦、相機、電腦mon、keyboard乜柒都要俾錢，呢啲女早飛早著，反正佢遲啲都會飛左你

仲唔中出即飛

想強調香港女仔唔好下下都無差別地叫人請啫

其實最討厭係老奉坐係到等你比錢。

心態上係低賤嘅人 飛啦

佢老奉你咪老奉中出

你屌佢佢有問你收錢？垃圾！

點解係一定係
我就真係唔係呢點

我請唔係問題
點解係 佢認為我一定要請

扮拎銀包 扮夾錢 扮比返 扮話下餐我嘅 都冇

扑野係雙方 冇話單一方面著數啲

當你係富二代/水魚咋

扑多佢幾鑊飛撚咗佢啦
洗腳唔抺腳
而家你都覺得有問題啦
遲啲你就覺得仲大鑊

其實依家大把方法俾錢 payme FPS
唔洗話下下現兜兜俾cash話覺得肉酸
方便好多
係至在想唔想俾架姐

除左比錢
上面都係重點

同埋 屌 想揸下佢對波都冇得揸
無得揸唔係唔比 而係冇波比我揸
我對波仲大過佢
好想死

你唔諗住同佢成家又唔分 拖住人地青春 你比都好正常啊 放佢走啦 分手

仲要成撚問我
我靚唔靚呀 我條裙靚唔靚

去叫雞

AA

男權l
女人老奉要人照顧咩 講到好似連自己冇能力比飯錢咁
如果係咁全世界d女都唔使比錢啦
點解仲有咁多女願意aa甚至包埋條仔

食完有無得屌？無既話AA呀唔該

Errr 一齊咁耐，有得比卡嘅餐廳都係男友請，一秒拎張卡出黎。比cash果啲/睇戲果啲我出。

呢啲野。每人付出少少，比下誠意架姐。
我覺得如果要AA計得好清就好肉酸。

你女朋友無份爽？
你當條女係雞？

樓主 你再唔分手 就真係縱多個港女出嚟
女人d 青春好珍貴 啦啦聲放生佢好過啦
拍拖suppose 一係大家一齊成長 一係純粹當飛機杯 宜間佢係你嘅負資產 你又無慾望屌佢 咩都無得著
衰d 講句 助養兒童都有機會制造一個將來對社會有好處嘅人 宜間你嘅女朋友只係一個寄生蟲only

其實如果覺得付出係痛苦
證明你唔係真係好愛

分開各自行啦

自己食自己囉

鍾意AA
同男仔食飯通常叫佢俾錢先
之後私底下再俾返佢
咁樣雙方好似都有啲面子
話晒一齊攞個銀包出嚟計好似冇咁好睇

逐餐aa係有啲麻煩我拍拖通常一人畀一餐，今次佢請完 下次又到返我請

咁我老母成世都係家庭主婦未返過工, 係咁㗎啦
搵到錢嘅男人正常都想女人享福 咁如果你冇錢冇嘢講 ,飛咗佢搵個肯AA㗎囉

巴打學日文學左幾耐先溝到日本妹

依家已經好多女仔會自己比返錢，唔肯比既一定唔係好女仔，放棄啦

利申個句多咗

笑撚左 笑埋右
你估你沙王公主呀
俾面人地請你食飯
定你當人地提款機
理所當然 唔肯認咋？
無人識你呀 走啦臭港女
整撚臭哂香港女人個朵

因為佢預咗要有service fee.

我係女都頂你唔住
死都要aa
cheap到呢

當叫

我覺得講黎講去都係錢問題姐
如果男方有錢D OR女友有錢D
我諗無人會介意食幾多錢 同邊個俾
但如果錢果方面有問題
咁就係睇大家點就對方囉
唔識就人果邊米果邊錯囉
好多野都係一人讓一步米冇事
唔通個個都聖人 個個都唔做錯咩
但最緊要講出黎囉
有D人經濟有問題又忍屎忍屁扮闊佬
米佢有問題囉 成日D野得佢自己知
幻想人地會明白係唔得架
但講左對方都唔識就下
米又到番佢錯囉
完

屌多幾獲好閃了

其實仲有好多好女仔
係會主動俾俾錢夾錢事後俾番 都會有
係你遇唔到姐

你講到佢咁差都仲唔分手
一係就你本人條件都好差
一係就你on9

完全贊成AA
大家搵既錢差唔多點解要老奉男仔比
但好憎d仔想人陪佢食好野而有人分擔所以叫到好貴
但條女本身唔想食 只係陪 又要埋單貴一貴

Btw窮人講錢百事哀
人人要求想要既野都唔同
仲有女仔會肯AA 仲有男仔肯包養d女
樓主你地唔夾就加油搵過個啦

同得你一齊都大約知你係咪有錢啦
係愛你點會捨得駛你錢啊
就算駛左你錢都一定會係其他方面負出返
黎表演佢對你嘅愛
不過太多女當被請食飯係好平常

突然有道綠光照落黎

你想表現到誠意
第一餐最好都係男仔俾啦
咁你想溝女 扮下紳士都OK啊
第二次之後另計
我自己就一人俾一餐咁既 唔計得咁多
如果你話扮都唔想扮
咁成數有幾多就好難講LU

而家d男人又計較，又怕蝕抵，又想要女，又要條女靚，又要肯做愛做的事，世界邊有咁着數。
無本事就唔好拍拖，做一世毒毒，咁咪無女要你比錢囉

最後個句，好滾動

搵個時機 例如邊期無錢啊 或者俾人雞左果陣
總之搵個岩既時機啦 或者話依排發夢得多 買左GEAR無錢
就同佢講 你都知喇依排 我冇左份工/...
我真係無咁多錢 不如我地一人請一餐
OR 你請食飯米我俾睇戲囉
之類啦 自己諗啦
有時機講米係最好
又唔洗俾人話
但如果佢都係唔識做 咁你自己諗啦

讀緊書個陣男朋友請，有話比番佢佢話讀緊書無錢唔洗
岩岩出黎做野我話夾番一半比佢/間唔中我出，佢又唔肯，叫我存多啲錢先，話佢比人炒左無野做我就要日日請佢

不過男朋友平時係勁師奶，一蚊兩蚊都要度過，又鍾意睇著數野，係同我一齊先疏爽

反而我好多時要同男朋友爭俾錢，但係成日爭輸

我哋大家都係當彼此係終身伴侶，佢就大男人啲，覺得男人係應該俾多啲錢過女人。不過我本身唔太捨得食貴嘢(就算唔係我俾錢)，所以多數食$40-$100/person 嘅嘢食，當然如果食貴啲、睇戲我都會俾返啲佢，可能餐飯/唱k 5百幾都會攝返200俾佢咁

Btw 我覺得出街食飯男人做俾錢嗰個佢會有面啲，所以我多數係之後先俾返佢

免費嘅野係最貴

讀緊大學 冇返過工
男友大好多 有返工
佢堅持我仲讀緊書 佢俾哂
但係我成日覺得食佢用佢好衰
間中會買下野食俾佢
整下野食俾佢
拍拖幾個月都只係請過佢一餐早餐
成日覺得自己好衰
但係佢又唔俾我請 我又請唔起佢食好野
可以點

我都係咁

下次我請

自問同男朋友都係
有時佢請 有時我請
貴嘅就AA

我覺得講錢真係傷感情
但係條女唔識幫你慳錢
真係第時條路好難行

其實行男女平等同傳統男照顧女都ok
不過唔該行全套
唔好有著數就男女平等，有責任就男照顧女

如果你個朋友覺得要俾男人照顧
但同時接受到係屋企要打點家頭細務洗衫煮飯服侍周到個男人（行日本果套）
我又覺得無問題
最on9係學利益果一半唔學責任果另一半

整個拍拖基金咪唔洗煩囉

咁你解決辦法係？

咁直接叫雞唔好

你比credit card佢比返cash你咪得
當然係傾好先比

分手
拍拖唔係咁 咪做on9

諗啲唔駛花大錢嘅約會活動，果舊慳返黎嘅錢就可以去食好西

（已經好多次喺某知名黃色招牌嘅cafe 約會，飯後行下海濱公園消消食，買保險行夠每日7500 步送每月兩張戲飛，一齊睇戲）

果啲女鐘意湊仔啫

有人係叔控有人鐘意小鮮肉，個人喜好

我心內面真正嘅比面係，我有能力獨立，但留返一個位比男朋友照顧返我
咁唔代表我照顧唔到自己架，而佢都清楚呢一點，先會拎銀包出黎拎得咁疏爽（我都唔會令佢為左請我食飯搞到財困）

小朋友
大個左你就明架啦

我餐餐都有拎錢出嚟
男友勁大男人 叫我一百幾十就收番埋
次次都要拎定錢出嚟爭比錢

睇完你地咁講 覺得男友真係好男人
旅行我出機票酒店 洗費佢都幫我比
簡直好合拍好體諒大家

咁出黎溝女請下食飯 送下嘢好正常姐
如果咩都aa 咁同普通朋友有咩分別？
oh sorry 仲衰過做普通朋友 ptgf 比人扑都尚且有錢收
不過都真既 呢個社會就係咁現實 無錢就唔好學人拍拖啦

其實我覺得睇情況既要
對方係學生定出黎做緊嘢先？

咪臭係

因為慣左?

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

咁睇黎絲打market唔係好大...

你出左黎做嘢定點？

叫雞係性交，同女朋友係做愛，佢唔比你用錢都買唔到

咁開門見山啦屌

屌
窮 或是係內心形住自己窮係一件好傷社交嘅事

男仔請完全無問題，係你小家。
（我都想有條女日日俾我請）

痴鳩線，咁你又付出過d乜？

老奉要照顧你？

你從咩地方表現出你值依個價？

唔洗理佢有冇卡
如果佢唔係想搵你笨既 佢冇卡都會照比返現金你
但如果佢借啲意唔俾返錢你既話 咁你真係好自為之

明你老母，笑撚死人，睇得自己咁高

唔係佢好
係你有爭比錢

一直問題唔係我比哂問題
係 奉旨呀

做野啦

想識巴打

笑死溝件極品

on9

貧富懸殊，人窮志短好難攪。

窮人唔好拍拖

我同女友一人一份喎，我比機票佢比酒店

叫雞緊係要比錢

揾過第二個🤑

我請但無得屌

自己食，食自己

次次釣魚都會有班港女衝出晒

咁老實講出左黎做嘢300up per person都唔算好貴姐...
不過 追左post應該係樓主覺得唔值 咁搵過第二件啦 反正你都唔鍾意 點解仲要dum錢落去...

我已經30up，仍然唔明你個logic喎
點解拍拖拍到要欠人情？唔好老奉要人請，自己俾返錢咪唔使欠囉做乜要令到段關係唔對等？
同埋究竟AA點樣侮辱段關係呀？我同男朋友每餐都AA架喎，縱使佢嘅人工係我五倍

好過屈你請又七年冇得扑

成個post個個都屌佢佢仲覺得自己係無問題只係世人唔理解佢咁
真係死港女嚟

結婚前係責任，結婚後大條道理變義務
唔好講到結婚後你就會俾先得架

你做咩想識我條仔？

同民賤聯一樣

留返啲錢課連登啦，每月$23有咁多巴絲陪你

［人手置頂］課金連登！

其實會唔會最大問題係你覺得唔值？
我同男朋友食嘢都唔係好貴 有時幾十蚊真係廢事特登俾返佢 / 得閒就我買戲飛/或者我比其他嘢 但會買佢鐘意既嘢俾佢

如果係女朋友，負擔到咪男人比囉，如果負擔唔到就坦白攞出嚟傾吓

我女

佢返緊工，而我讀緊書

一人一餐輪住比

秒

食飯男嘅俾
其他零碎洗費女嘅俾
咁樣會唔會好d
利申 我係咁

太大舊錢
例如旅行就aa

自己食

係要調教的

下
你當我地女人係咩？

雞？ ptgf？

點解唔開聲問我拎番？

無錢就唔好咁要面啦

完全唔明你個LOGIC, 當佐比人請係一種慣常就係唔合理。現代社會男女無分別，大家搵錢都辛苦，何必要咁做。養家都一人一半啦。

300以上我俾。大家樂，金拱門我條女俾

我都係之前傾過幾次情況都係咁

俾錢唔緊要...次次都係去啲佢想食我唔想食既地方

證明比書女人讀係浪費學位

問題係條女既心態老馮咁
同埋你話值唔值宜家包月啊？

btw 樓主都係早飛早著

我向來都係屌一次請佢食飯一次。
雖然佢都舒服，但心理上都好過D

港女係咁，面皮八吹厚

呎

爆房咪又係自己俾錢。。。

我自己都係接近俾哂
有時女朋友搶埋單就更加唔想佢辛苦

講到尾睇你搵幾多囉，一餐一千幾百
一個月咪食你幾千先

我反而男友讀書我grad左餐餐我請
不過都有d攰，睇戲又我請 ，食飯我請，最近一次旅行我俾曬錢.... 我有時都諗係咪我對佢太好，完全無儲過錢。

贊成
從來未聽過富二代要女人AA

我都係男朋友俾曬 心甘情願既咪得囉

正常男人都唔使個女人請返轉頭,咁冇面

受溝嗎

我都同樓主你有一樣既唔開心 其實我都同佢傾過

我唔係介意要我比錢 我係介意佢老奉

有時唔係話餐餐一人要一半

咁但係睇個戲 食個糖水 自己識做比錢都唔會 我好唔鐘意

你做野佢讀書，你出曬有咩問題？第日佢做野咪等佢俾囉。點計都你著數啦

尼啲真係睇人

好似我同男朋友出街食飯基本上都係AA制，不過佢會比埋啲零頭，我比個大概。
因為唔捨得佢洗咁多錢，怕佢唔夠錢洗。
有時佢買下零食比我，我咪買返件衫比佢咁。

感情尼啲係雙方既，大家都應該互相付出，咁先會係對等關係。

利申：我係學生仔，男朋友有返工，佢話平時食野可以AA，但到貴野個陣就佢請。佢之前係anniversary個陣請我食過buffet，都幾心痛佢洗咁多錢

唔識同你慳錢要你比哂嘅女不要也罷
真係愛你嘅話唔捨得要你窮，攪到你冇錢儲
就算拍拖都好，其實兩個人都係獨立嘅個體
你有你嘅，佢有佢嘅，冇必要幫佢比埋
但拍得拖都唔會話分得咁清計咁盡嘅
咪一人一餐，今餐你比下餐佢比咁囉
你試下同佢講下你一人比兩份好大負擔先
佢肯嘅咪ok 囉，唔肯嘅飛撚左佢啦

咁但係私下話aa佢都唔肯俾
成日叫我草錢好過
連買杯野飲都唔俾我俾
成日覺得洗佢好多
又冇乜可以幫到佢

咁你又點知我無做中式既傳統呢
有無話事權呢d野睇關係架je
我日日湊仔咁湊佢又話你知咩

睇你都係月入唔過一萬嘅窮j
窮唔又唔肯洗就唔好拍拖啦
連一個月俾一千照顧條女都唔捨得

咁你地見得多
我地一個星期食2-3餐咋 通常夜晚出黎
有時我上佢度會買埋飯盒俾佢
唔會睇戲唔會爆房 你呢兩樣洗多好多喎

討論下囉

你條女冇收入定點 唔想分開買咪話你比機票住宿 去到嗰邊嘅洗費就佢比 可以比佢試埋如果餐餐都係一個人比曬會係咩感覺囉

講唔過就人身攻擊會唔會低劣左少少

我23歲 月入34K 諗過第二樣黎人身攻擊啦

唔洗學 因為佢讀國際學校 英文同普通話溝通

男人請女人食飯好正常啦，如果你負擔唔到或者唔想請咪照直同女朋友講囉，你兩樣都唔做冇人幫到你

如果講咗之後條女堅持餐餐要你請甚至發你脾氣，咁你咪揸正牌飛咗佢揾第二個囉

唔係富唔富二代既問題。
男對女既要求有一列咁多，做唔到又唔滿意，自己相反一d都唔肯付出，只係埋怨女人唔比錢。
呢d人真係執到都喊三聲。

唔係個個好似你咁一個月食兩三餐飯

好簡單，如果大家冇特別負擔
就跟返大家收入比例出錢

我對我女朋友冇要求
咁係咪可以AA？

首先你要有女

想識絲打 受唔受溝

有心，我已經有女朋友
我女朋友唔化妝、唔扮靚、唔保養，我冇要求過
我亦都冇要求同佢上床

咁可以答我未？
係咪我冇要求，就可以ＡＡ了？

呢個po證明有唔少女仔都唔係奉旨要人請既人，
只係剛好樓主遇到果個唔係啫

你女朋友肯咪得囉，睇你地點溝通。
其實點解要我答你，你應該搵你女朋友答你

不過講真
靚女食飯真係唔應該俾錢

次次食飯都係我碌卡俾錢

（佢過晒啲錢俾我儲）
但我同男友收入差唔多
都分唔到用緊邊個既錢鳥

但你上面言論係男人一直攞緊好處呀嘛
我咪想睇下以你標準
要點先可以ＡＡ囉

如果我已經全無要求
ＡＡ制合唔合理先？

我其實想遲d佢做野大家aa，同埋旅行真係想夾錢 無錢就等畢業先去無話想佢做野就佢俾曬咁...

睇你條件如何
如果你條件差嘅話你要求aa咪無女囉
條件好啲嘅話咪可以要求aa囉
呢個世界百貨應百客,夠靚仔嘅話食軟飯都得添

估唔到而家啲男人咁孤寒
第時生仔係咪唔使跟男人姓

亂入
aa我覺得好阿唔理係咪男女
除非另一半經濟好有問題如果係都唔應該你承擔曬。真係有心咪紀念日送下禮物/個日先請佢食飯囉，都係心意黎

個人覺得
大家伴侶關係
都仲要分上級下級關係
用錢先可以留住另一方，真係好可悲
係咪只係買賣...

唔係上下級嘅關係，而係女人如果打算同你結婚生仔，冒住身材走樣嘅風險，咁佢搵個可以依靠嘅男人都無可厚非
如果啲女人生咗仔跟住離婚
你見係男人帶住個仔搵新嘅老婆容易啲
定女人帶住個仔搵新嘅老公容易啲？
自古以來女人都會想有個保障， 唔係港唔港女嘅問題，我諗你阿媽同我阿媽都係咁諗

同意
大家畀幾多，應該係根據大家經濟能力而決定
當然特別日子可以出曬錢

好難，買樓梗係落一個人名，方便第時換樓，咁唔通每個人都有百零二百萬首期咁富貴， 有百零二百萬響銀行隨便可以攞出嚟嗰啲男人又多數都冇咁孤寒。。

離婚係雙方嘅決定
結婚前應該要有「萬一離婚」嘅準備/預想
再者，分身家已經係其中一樣保障

我覺得唔需要認為女方係受害/比較慘嘅一方
大家應該平等
如果覺得對方未夠好，咪唔好結婚囉

都係回應返嗰句
你條件夠好嘅話，你可以繼續aa
你條件如果冇乜，又咁鬼孤寒，就難搵到一個條件好嘅女朋友， 因為大部分有條件嘅男朋友都唔介意請自己個女朋友 ， 而女仔亦多數想搵一個大方嘅男朋友， 百貨應百客。

講得白啲，例如你身高得五呎高，又AA,咁你一係冇女,就算有女都只會係想pool豬扒
你有彭宇晏咁靚仔食軟飯都得

我打咁大段嘢你一句都唔回應

ＢＴＷ，我明現實係咁
我不忿嘅係，都拍咗拖喇
係咪仲要講條件呢...

我冇reply純粹係因為我覺得我同你年齡層可能唔同,你見四十幾歲離婚係因為男人有外遇多啲定女人有外遇多啲
唔係話離婚一定係雙方決定
只可以講從古至今女人都係想搵個保障 唔係話男人一定要出曬,如果大家都搵兩三萬,咁個女仔出下都好應該(雖然我覺得男人應該出多少少,咪鬼咁計較,例如你揸車去接女朋友放工唔使計番佢油錢呀嘛)
但如果大家都搵10萬重計較佢一個月請你食過幾多次譚仔,就真係未免太樣衰

咁咪就係囉
老公會唔會出軌，你根本預計唔到
以你講法，其實點為之「保障」？

保障咪就係有錢過手囉, 結婚唔係淨係講愛情,如果淨係講愛情嘅話唔使簽婚書啦.. 大家好愛好愛使乜搞咁多嘢

同埋你問下啲人點解成日想個男朋友有樓呀,就係個個都想要個保障咋嘛,呢個世界係咁現實㗎喎...

Totally agree

唔係囉 好多時條女比返錢我
其實唔好諗咁多
付出咗就有回報

當然 臭閪就另計啦

唔會計住計住

溝通係好重要的，嘗試開心見誠咁表達下你嘅想法。

因為咁樣
港女被定義為貪錢、追求物質生活
係冇講錯

基本上女人都係咁，正常果d都會比佢fd帶壞哂覺得老馮男人餐餐請

是但啦
日本女人嫁咗人唔做嘢㖭， 啲男人的零用錢㗎咋， 我覺得香港好多女人都肯供下樓，算係唔錯
如果計肯付出嘅話，我建議菲律賓女人， 一向都係佢哋喺香港做菲傭，養曬成條村，然後老公響家鄉包二奶嘅
比上不足比下有餘啦，個個女人都想搵個養得起自己嘅，唔通啲護士真係貪男醫生靚仔咩。。。

係啊咁冇問題 你情我願就算啦外人唔理得咁多
不過岩岩巴打講到所以女人都咁食軟飯咁 會唔會定型左少少
我始終覺得男女都好 都唔一定要比人保護既

我覺得其實請食飯呢d野 你情我願就ok啦（唔代表老奉）
可以係情趣黎既
不過唔好將請食飯呢回事性別定型左 即係
男請女=照顧
女請男=食軟飯
咁就ok

你負擔到咪請囉...
負擔唔倒..又唔想請..
咪叫食M記,要條女請囉

雖然我係專業人士，但我都想比人請 會覺得好比人錫咁。
唔介意月頭比定一畢錢佢做食飯費，但出到去食飯果陣時真係想唔洗比錢拍拍籮柚就走

出街要搵錢個個比哂都冇所謂。平時出街冇d小消費？佢都唔會比？
不過，去旅行冇錢就應該唔好去，點解要你請
利申 絲

初初拍拖，男友唔肯比我請，我會塞d錢入佢衫袋到
同屋企人食飯，會由佢請，貴既話會夾番唔到一半齊頭比佢

睇下你 養唔養得起佢

利伸 絲把

由識男友第一日起到拍拖，次次食飯佢都堅持要俾，初初都要求幫埋單，佢次次都堅持佢俾，所以久而久之食飯都佢俾。。。。咁點計

佢唔代表其他女人呀

而家d男人太計較，真係寧願自己一個更開心

娶得過

提議 一餐你 一餐佢囉

AB制輪住唔洗煩，最緊要大家有比呀嘛
都咁close邊得閒計住邊個比多幾百係咪先
如果男朋友係比多d個個，做女友嘅平時體貼d，多d情感付出，我又唔覺得個男朋友會屌哂鬼囉

朋友囉。我同一個曖昧嘅人長期都係aa，結果我們無然後

一個月咪食你3～5 千
你除左二計埋自己有份食未嫁

Cls 同女朋友咁啱就係講緊錢銀問題

好認真咁睇晒成個po 原來香港真係咁多女仔有呢個病態

香港地做男人真係慘 自己搵完唔夠自己食不突止 仲要養埋另一半 最弊係另一半唔識考慮你處境覺得所有野都係老奉係理所當然

唔止食飯 去街買野 上網買野 佢生活開支8成都係我俾 同佢講完一大輪我想慳啲錢都仲係未明 話只係價值觀問題 覺得我用錢用到成個乞衣咁 食野買野都要計住計住 換句話說即係我好撚古寒 男人老狗請食飯買野俾佢都要講說話俾佢聽 啊支啊jor

又唔撚明我點解要儲錢 同我講就算儲錢又唔會買到樓 儲嚟做乜

大佬我男人要儲錢㗎 無返幾個錢傍身有起事嚟點算？

一味講我地使錢觀念 價值觀差好遠 係咪要我拎晒銀行啲錢出嚟同你吃喝玩樂我先唔似乞衣？cls 真係好撚辛苦

屌你老味越講越嚟嬲 究竟有一個願意錫住男朋友荷包 願意爭住俾錢 願意塞返啲錢落男朋友銀包到嘅女朋友係乜野感覺？

屌

駁唔到

用錢觀念唔一樣已經好大影響 講錢傷感情
有邊對情侶想講錢銀嘅問題？如果女人識做啲會幫男人慳錢就根本唔使講錢銀問題傷感情

互相相愛又點 價值觀唔一樣 點都行唔到落去
得三個方法
一係女人諗得通（機會近乎零）
一係男人繼續養女人（極辛苦自己）
一係分手（大家搵返價值觀相近嘅人）

都係睇雙方有無錢，工作能力
我男朋友做緊野，我翻學加翻part time
佢次次都話請，佢話feel到我依賴佢的感覺
咁飲品，小食都會我請，
有時候我都會放翻一百到係車到比返佢

飛咗佢啦，佢係咪有病

向請客說不，提防女騙徒

睇你識唔識做。多數得男爽

感覺上佢係啲低學歷淨係識飲飲食食無咩內涵嘅mk妹

佢話要儲錢還學費...
好小 你當一個月一次佢會幫手買下水個種
其實我都想儲錢，同佢講下不如慳下錢，
佢就話不如唔好見咁佢講到咁我咪唯有算...
我盡量都唔計較了

做男人做到咁
用緊人錢都唔緊要啦
另一半ok 負擔到就得
但到對方話不如慳錢
唔係應該諗下辦法 唔肯出返啲
咪提議食平野或者去唔洗點用錢既活動
人地繼續俾都俾得据啲呀
仲要個意思似係你唔包我
就咪洗旨意見我
擺明知食住你先咁講啦

你條仔唔撚係男人黎
食軟飯咁款
其實佢似唔多愛你 絲打睇路

完全同意...邊有可能咁樣呀...
無錢就不如唔見

好唔對路.....認清騙徙啊

頭先又講起呢個問題
講極都唔明
分咗手了
即使係經過重重難關先一齊到又點 價值觀唔一樣已經收咗皮
真係長痛不如短痛

奉勸各位有同樣煩惱嘅巴打
俾個機會自己輕鬆啲 俾個機會人地搵個有錢佬
對兩邊都好啲

Btw窮撚唔好拍拖

唔係因為我一句掛
不過anyway 前面會有更好嘅人等緊你

唔係啦
只係個問題一直存在
但兩個都唔肯改變
佢接受唔到我節歛嘅生活
我接受唔到無後顧之憂咁用錢
佢唔明白我死慳死抵係為咗同佢嘅將來
分手都唔係壞事

無錢勿媾女，媾女實跌錢

無錢不如唔好見呢句真係痴撚線

寧願唔見面 都唔想 見面但慳啲用

真係痴撚線

請一次中出一次啦

勁似我，飛左嗱，無可能長久

好有同感
有次條女話帶個女仔朋友一齊食飯
埋單個下兩個繼續傾計扮無野
咁第一次見面我覺得ok無問題
點知仲有第二次
完全無講過夾返
利申有次我講到出口條女先肯比錢
睇戲食飯咩節目都係

相當同意呢個說法，溝果陣老虎蟹都要帶佢去飲飲食食送下野咁啦，點都要付出，如果真係負擔唔起，真係唔好拍拖，自己一個就話個個星期係屋企做毒男就得姐，叫埋另一半個個星期同你係屋企坐，佛都有火

到出街點都係你俾多嫁啦，何必呢

因為你生於香港 完

想問問大家 咁如果男友搵錢係我4倍 (我仲實習緊） (佢應該有八萬or above一個月）又大我好多歲 而佢又知我搵得少同有d經濟困難

要佢請過唔過份?

佢有同我講過佢唔介意請我但佢覺得一個人百幾二百都好貴 佢平時好中意洗錢買野搭的士 係唯獨對食野無要求 可以餐餐m kee 都得果種
我有同佢嘈過話 其實百幾一個人都好正常 依家d 餐廳好貴 我同frd都係食咁貴d frd同佢地另一半都係

佢話因為我地成日一齊食飯 人地未必有見咁密（咁又真 一星期應該都有6~8餐一齊食）
咁之後我見旅行洗多左 我都同佢食多左快餐

完左實習我有正職 我人工應該係佢一半 我要唔要做d 咩好？

我個方法係同女朋友講好佢月頭畀一筆我先
跟住全個月有見面既洗費都係我畀
月頭畀個筆數係我根據返以往既消費pattern而定
暫時都幾舒服

係衰過做雞

agree 輸打嬴要 龍門任佢搬就最有問題

除非大時大節生日有野要慶祝
兩個人都有番工搵錢
點解一定要你比曬
我同條女拍左三年拖都係AA
有時佢高興 仲會請我食好西

如果比女仔請食飯 會點睇

其實我同佢都係傾好左一人一餐咁
佢都好同意呢個做法
有時你話唔記得到邊個果陣我俾多餐真係一啲所謂都冇
但係呢個幾月黎唔知做咩次次埋單果陣佢真係一啲拎銀包出黎嘅動作都冇 而講緊嘅係每次食飯都500左右
直接開口講我就講唔出口架啦 好似好小家咁
我有借啲耳講下呢排好窮呀點點點果啲
但係佢都未意識到呢個幾月黎洗費全部都係我俾
甚至連生日禮物佢都冇買俾我
咁我又可以點做

我哋都係 不過我哋就一齊讀緊書

有時覺得男友對我疏爽過頭
連我唔熟既fd 佢都幫人俾埋錢
利申:一年都見唔到一次既朋友，請人飲野廿幾蚊

故寒自己大方你>大方自己大方你>大方自己故寒你

有d攰 每次提錢 暗示小小間唔中不如佢aa 你當一個月一次 佢會發脾氣 跟住問我係咪d垃圾朋友叫我咁佢會請番一次（一個月我起碼請15餐+睇戲+其他費用 dinner一餐都三四百）我唔想次次咁

我有時都覺 老奉要我請好難儲錢 食平d都難

我識有人反而次次老婆畀錢

不過佢老婆又的確搵錢多過個老公

你咪當叫雞囉

咁如果故寒自己都故寒我呢

養唔起真係唔好拖住人

係咪公屋妹黎
唔係標籤但好多時住公屋既女仔都會咁

唔同意 有能力既話就搵到個有能力唔計較呢d細數既男朋友

扑番夠本

每次同條女講次次都係我請 今次你既

佢就會拎張附屬卡
或者八達通(附屬卡自動增值)出黎

可以 同時間你都應該諗下人地憑咩揀你做伴侶囉 如果你哄得個女仔好開心 好多女仔唔介意請你食軟飯tim

叫你請食下飯就等於做雞 🙄做你女朋友真係慘過食屎 小家就小家啦 做男人又唔夠膽認自己其實小家 仲想人地覺得你好型 真係陰公 金錢同愛都係流動既 你肯付出更多亦會得到更多 咁計較就咪溝女啦 本身拍拖就係男女互相哄大家開心 淨係想sex既 一世叫雞啦

至少表裡如一先
睇下你受唔受到或者個價值觀係咪一樣

m記一d都唔平 又唔好食 大把野又好食又平

完左實習你有4萬？ 做咩工咁好

我係絲囉
係覺得佢老奉呢下同做雞心態無分別
大家有份食飯嘅 點解個男人就老奉要俾錢
無人係老奉對你好

出到聲都咁樣 係咪男人黎
連錢都唔肯用係你身上，唔好旨意佢對你會好
之前拍左7年，就係咁睇唔到希望。分手算，唔想成世係咁。
你睇路啦

頂我都覺，第一次見就請左人食野
不過我估個日我同個fd都唔係幾開心所以先咁，之後未試過唔知
不過我覺得咁樣幾大方

深思熟慮先發覺原來揀我係為左我啲錢，都係唔好諗咁清楚好

+1
Ex都係咁所以比我飛左

覺得男仔之家咁樣太孤寒 覺得佢唔想付出咁

同佢傾下囉，自己郁埋唔係辦法嘅

最好就係男仔俾完，女仔再另外俾翻人

你只係隻私家雞

其實如果女仔生性d私底下都會俾翻男仔嘅，又未真係一齊，點解要洗人地錢wor。如果唔係，男仔又覺得afford唔到，咪唔好開始囉

我指個能力係講緊佢自己搵到錢
而你個能力好似講緊識釣金龜 你有禁嘅能力洗咩男友 收兵咪得

一野吊埋去：老奉啊？！

佢有冇請你食鮑先

岩聽！

窮人咪拍拖啦
弟時生兒育女既錢，對你黎講係天文數字
不如放過人放過自己

係呀我咪出去比返 唔知點解咁多負皮

當我搵到10萬/月 咁我眼界係咪有返咁上下？
咁男朋友都係最少搵10萬/月
會唔會去計呢餐邊個俾？

利申: 我識得既有能力既男仔真係做朋友都唔會同你計住計住，當然自己都要識做 人地請十次都要請返一次

吊 你唔俾人地係女神級再加碩士畢業既？
咁如果全世界都爭住同個女仔食飯
而家exclusive 淨係同條仔識 咁唔係恩典？
都係個句睇餸食飯 人地係千里馬 你無錢就唔好養
識返d普普通通既女仔
女神要用呢多錢去養？化妝保養買被乜都係錢

我接受唔到我仲大方過佢

如果你真係中意佢 佢搵得少錢過你有咩問題呀？
如果你真係愛佢 餐餐都會同佢捱苦 食m記都唔介意啦下話？

利申： 我ex住半山 我就窮撚 次次出街佢主動拎錢出黎 當然我就無要 餐餐我都請佢

而家討論緊個問題係 女方扮下野拎錢出黎AA都無 仲要扮無野餐餐男友出 大佬，唔係個個男友都開金礦

仲有，你句搵10萬個眼界就要搵返禁上下係想點 睇得出你份人都幾膚淺 姐係其他野就唔care? 定你又要人地人工高 又要品性善良 又高大又靚仔？ 有禁嘅條件都大把女揀啦 洗揀你？ 要錢你搵個sugar daddy仲實際啦

會照請,但冇下次.

溝緊嘅時候唔俾我請
溝到就老奉要我俾

利申：已飛

曲到

咁你老母都係雞咋
連登仔

食一餐扑一餐 等價交換

同男友食飯都係佢比 但多數兩個人都係100-150蚊埋單
偶然請佢食餐好既 大概2、3個月一次
其實咁樣巴打你地介唔介意 定真係aa會好d
突然醒起自己無同男友傾過比錢呢個話題
怕佢會唔出聲但介意
2個都穩定工作